點解啲廢老比錢果陣咁鐘意奶一下食指?

垃圾

狗mark地盤都差唔多姐

未戒到食手指

叫雞奶閪多，難免有啲壞動靜

奶完手指摔錢 再奶多下